<<<<<<< HEAD
var objH = [{
	question: 'hej',
	answer: 1,
	tip1: '1)hej',
	tip2: '2)nej',
	tip3: '3)hur',
	tip4: '4)va?'
}, {
	question: 'true',
	answer: 3,
	tip1: '1)nope',
	tip2: '2)maby',
	tip3: '3)rigth',
	tip4: '4)what?'

}, {
	question: 'current programing languidch',
	answer: 4,
	tip1: '1)java',
	tip2: '2)ruby',
	tip3: '3)c++',
	tip4: '4)javascript'
}, ];

var objS = [{
	question: 'q1s',
	answer: 'a1s'
}, {
	question: 'q2s',
	answer: 'a2s'

}, {
	question: 'q3s',
	answer: 'a3s'

}, ];

var objM = [{
	question: 'q1m',
	answer: 'a1m'
}, {
	question: 'q2m',
	answer: 'a2m'

}, {
	question: 'q3m',
	answer: 'a3m'

}, ];
=======
var objH = [ 
	{
		question:'Vem var kungen till Babylon mellan  1792 och 1750 f.Kr? \n 1) Khufu. \n 2) Hammurabi. \n 3) Tutankhamon.',
		answer:'2'
	},
	{
		question:'När dog Diana prinsessa av Wales? \n 1) 1996. \n 2) 1999. \n 3) 1997.',
		answer:'3'

	},
	{
		question:'vilken svensk drottning som grävde i st. Perterkyrkan i Rom? \n 1) Kristina. \n 2) Margareta. \n 3) Ulrika Eleonora.',
		answer:'1'

	},
	];
	var objS = [ 
	{
		question:'Vem är en av bästa Hocky spelare i Sverige? \n 1) Henrik Lundgvist. \n 2) Christian Eriksen. \n 3) Zlatan Ibrahimovic.',
		answer:'1'
	},
	{
		question:'På vilket land tog Sverige brons VM i fotboll för damer i 2011? \n 1) London. \n 2) Rom. \n 3) Tyskland.',
		answer:'3'

	},
	{
		question:'Från vilket land kommer Diego Maradona? \n 1) USA. \n 2) Argentina. \n 3) Spanien.',
		answer:'2'

	},
	];

	var objM = [ 
	{
		question:'Vem som sjunger låten "Alejandro"? \n 1) Lady Gaga. \n 2) Katy Perry. \n 3) Miley Cyrus.',
		answer:'1'
	},
	{
		question:'på vilket år dog Whitny Housten? \n 1) 2011. \n 2) 2013. \n 3) 2012.',
		answer:'3'

	},
	{
		question:'På vilket land dog Mikeal Jackson? \n 1) London. \n 2) Los Angoles. \n 3) Paris.',
		answer:'2'

	}
	];
>>>>>>> 7d74e965d2db98a1f2dfc1824d9aa50dd3f27b01
